新興brand vlone

點睇

一黎就超貴又唔好睇，不了

asap rocky
edc
藤原浩
想唔hit都難

hit左好耐,唔算新啦

係鳩新興

不過佢件vlone tee都己經好撚貴

d野好似用gildan印

咁都新 近排同FRAGMENT合作

同fragment嗰個好似係nike

幾錢？